香港天王韓子亮最新新歌 baby wanna let u know！！！

真係好聽到瀨屎...

正唔正

唔想噤入去

幾好聽，唱功有進步

開live未呀？

幾時演唱會

Baby wanna let you know 當碰到我別尷尬地逃
Baby wanna let you know 當有需要願替你效勞
Baby wanna let you know 請你不要自責了好不好

子亮哥哥個曲作得好有水準喎 詞又有意思 點解仲未紅？

子亮bb好撚正

其實佢啲歌嘅詞同曲都幾好

支持TL

比較想佢背後係咩製作團隊? 作曲同作詞有D料到

agger

作曲：韓子亮
填詞：當/韓子亮
編曲：heartgrey
監製：韓子亮

吊奶星
唱跳rap 填詞作曲無一樣難到我tl
全能到仆街

juno 以前d 歌咪又咁，而家上神㯓

pish

點解睇到句歌詞我會將佢配左落never gonna give you up 到

出番party with TL啦
而家呢D歌唔夠High

呢首抒情歌
展示不一樣的tl
我tl唔係淨係識唱hyper蒲歌的

我

姜b屌打